如何獨處？

是咁的，我仍未掌握到應該點樣獨處而唔會覺得心靈空虛。。。
有冇高人可以分享下？

盡量搵多啲野做

做自己鐘意嘅野 行山又好 行街又好 睇戲都好
對自己好啲 有咩鐘意嘅 買！ 有咩鐘意嘅 貴啲都好 食！

冇 人出世就已經係孤獨

獨處搵一d令你忘記時間嘅野做
玩下樂器又得打你鍾意嘅機又得睇你鍾意嘅書又得
沉迷到某樣野就可以輕鬆獨處